highster mobile 有冇人用過？

如題，覺得雖然價錢有少少貴，但如果真係好用嘅話都想試吓
有冇巴絲有用過